狗同五毛又用翻雨傘後期個招叫人去做狗 大家小心

大家小心 五毛網軍開始用翻雨傘後期個招叫人去做狗

多左人做狗 狗就會話大部份年輕人都支持狗支持港共 只有少部份人被洗腦

我地又會變翻少數派 今日已經有另一隻五毛開post 叫人去做狗

巴絲入 男朋友打算大招去考警察

另一個五毛網軍post

大家係咪寧願成個警隊 一個白警都無？

同埋有大量五毛/狗隻附和推post 連登仔小心

今日係831七個月 大量五毛開黑警想淡化po

P牌推唔到post 其他人唔該長期幫手推下

咪撚俾五毛同狗得逞

今日係831七個月 大量五毛開黑警po想淡化今晚行動

Push

狗又名黨衛軍

不如直接話加入共產黨做臥底，一步步做上國家主席

白咩撚野狗

推

你估呢個世界咁多人做到李登輝？

仲要係一班書都讀唔成嘅人？

根本依家港共就想推更多人去做狗

多後生人狗 即係更多人支持港共 反佢嘅都係唔理性係少數 港共想咁樣宣傳 所以港共驚少咗人去做狗

維民

維尼

負評嘅出黎講講？

Tui

開始日日都有還押幾個月手足上庭

而家多一個手足走去做狗
幾年後就有多一隻狗打我地手足